% ####################################################################
% PACKAGES
% ####################################################################
\documentclass[../../../main.tex]{subfiles}

% ####################################################################
% DOCUMENT CONTENT
% ####################################################################

\begin{document}
  \begin{spacing}{1.5}

    \noindent
    Proponujemy następujący harmonogram projektu (data rozpoczęcia prac
    jest hipotetyczną datą podpisania kontraktu):
    \VSPACEB{} \\
    \includegraphics[scale=1]{gantchart}\\
    % \VSPACEB{} \\
    \textbf{Analiza}
    \VSPACEB{} \\
    Pierwsze 2 tygodnie będziemy starać się dokładnie zrozumieć i
    udokumentować wymagania. Efektem będzie szczegółowa lista
    funkcjonalności, którą będziemy następnie implementować.
    \VSPACEA{} \\
    \textbf{Tworzenie oprogramowania}
    \VSPACEB{} \\
    Okres tworzenia oprogramowania szacowany jest na 3 - 4 miesięcy. Podzielony będzie on na 2-tygodniowe okresy składające się z czynności związanych z zadaniami
    programistycznymi, testowaniem i usuwaniem błędów. Ponadto każdy z nich
    rozpoczynał się będzie od stworzenia listy funkcjonalności zaplanowanych
    do implementacji na najbliższe 14 dni, dodanie usterek znalezionych
    podczas testowania, programowanie, testowanie oraz dokumentacja
    poczynionych postępów.
    \VSPACEB{} \\
    \textbf{Instalacja}
    \VSPACEB{} \\
    Jest to okres finalnego wdrożenia rowiązania oraz przekazanie wiedzy z
    zakresu jego obsługi wyznaczonym osobą w firmie.
    \VSPACEB{}
  \end{spacing}
\end{document}
